[無限樹窿]人生事業愛情學業 80後比下意見你

自己人生起伏 經歷好多

希望可以幫你大家

你有乜人生閱歷？

你覺得人到中年有冇需要讀返個master，（非專科undergraduate）

帽帶過幾次 單親 窮到停水停電 靠自己同媽咪 而家有層樓 等等

26歲先開始讀ft hd是否可悲

結咗婚未？

你要計係咪值得
讀ft hd的時間，如果做野可以搵到幾多，對比起你讀完出黎又搵得幾多，要幾多年追番

做緊垃圾政府文職
自問係私人市場都搵唔得多
係咪真係會比人睇死

點樣保持個心態唔好太負面？

我覺得 首先要諗
1. 有無伴侶? 伴侶既意見
2. 好重要你自己有無火 仲有無學習吸收能力 好多朋友再讀 都覺得自己記唔入腦好辛苦
3. 讀係為興趣? 定有助事業 中年真係讀完博升職多
4. 全職讀定半工讀?

讀工程hd，希望好過以前做服務業，細時唔讀書。。。

你自己係咪讀書料? 如果唔係真係全力係工作上好D

未

之前讀番fd,成績都幾好既，讀書可以將勤補拙

政府合約工?

無人係比人睇死既 睇你幾歲啦? 中年就可能會

2X歲既話 唔怕既 莫欺少年窮

咁如果你而家人工得13k
人你讀左hd，可以試下ws2，已經有22k
你用2年時間，24×13k，對比起ws2的22k，你用1年多點就已經追番，之後就開始有突

我自己每年都有段時間好 "謝"
多D出去行街 就算自己一個 去行未去過既地區 郊外

晨早6點去山頂行個圈 包你醒神哂
你係咪人生無咩方向 迷芒又無解決方法?

點睇比帽人帶既女人

我想試考海關

讀完工資 可以提高?

半工讀 我建議 因為大圍經濟唔好 有份工要緊 (呢個睇得比較遠)

我都想但得FD搵得乜工，工程入場卷係HD

好似你咁每年有啲時間會down啲囉
整體都算ok

原因? 但無輪點個女人都係唔岩

女人可以因為無將來, 對你心淡 等等原因離開你

但唔係騎牛搵馬 咁拖住一個人 去搵另一個人 咁hihi

ws2係咩黎，二級監工?

岩岩分手 覺得好寂寞

咁26歲真係幾尷尬位 海關呢d年中 幾多人考 就唔好當讀左就有得做

不如去考個電牌 做電搵好多

係，政府pt 9-12升到上1仔都pt13-16
高過你海關散仔

我報左等緊考，試左先
HD讀完係咪有電牌B(bse)

我覺得呢個係 每個人都會出現

可能去個旅行 睇本書 就已經心情好返

點解分手? 不如諗下點係錯誤中學習 先唔會寂寞多次

呢份應該少d人爭?

呢個好似係 自己唔熟

但有朋友做電 佢公司長期唔夠人 佢成日ot 一個月30k以上

係，只係收工程的
海關係咩人都收，同埋係記律部隊

明白，做電應該惡做

帽 覺得自己識唔到第二個

唔係合約 係公務員

讀緊pt top up degree
出咗成績發現炒咗一科，係咪好撚廢

讀書唔叻 只有頂硬上

睇機遇 有朋友個男友 做電 做左幾年 又考到a

原本個阿頭走左 到佢做 睇住條team hea住80k

人生贏家 仲想點 你身邊D FD 都專科?

幾歲? 點解咁諗?

太空fm? 唔明

係
俾心機啲做功課同溫書啦

都要讀返嫁啦 差一科 揀得讀 就要讀到完

同一科肥2次 都係咁啦 (我朋友 澳門師奶黎 湊住２件 準備生第３件 都係咁讀到得為止）

返工有時返到好攰，返到屋企完全唔想溫

中學定大學？

半工讀 真係完全考心態有幾強

消極既巴絲 可以睇下呢套戲

我明係好辛苦
我而家都讀緊pt master，平時放工返到去溫書/做功課都搞到成點幾兩點，weekend都係溫書好少出去玩，但我覺得pt degree/master真係睇你肯唔肯俾心機時間，付出過一定拎到好成績